「日影」信用欺詐師JP

18年日劇信用欺詐師電影作將故事移師到香港，再次上演一場詐騙同復仇戰
日本上映日：5月17日
香港：未知
演員：長澤雅美，東出昌大，小日向文世，江口洋介，竹內結子，三浦春馬， 及一眾劇中受害者

同時今晚9點有富士台播出sp作編勢編

香港

中出昌大

信用欺詐師仲有同香港旅遊局合作推介香港
入面有齊電影版拍左香港邊堆景點

但香港好似仲未有上映日期

係

去到咁都做唔到同步上映，旅遊發展局真係垃鳩圾

4000都派唔到啦

講真先唔講正苦廢唔廢
但推介香港唔係推介俾香港人架喎

日影大部份有香港場境既指定畫面

江口洋介又出現，第一集比人呃晒d錢返黎復仇？

係幾集既受害者都會復仇

Sp篇開波

琴日上電影版
今日電視播sp篇

完全唔知有SP
邊度睇？

完左啦，等星期一出字幕啦

睇緊
新髮型好正

富士台連續兩星期每日番宣

扮黑柳徹子

渣渣渣～渣

我想問未睇電影版適唔適宜睇SP?

我都未睇電影版都只係覺得得兩句對白劇透左，仲要預告有出

未睇過日劇版
但我都覺得幾好睇
佢地講廣東話好得意
香港上的話我要入場睇多次

我建議睇左日劇版先好入場，因為都幾多野係日劇出黎

【👑日本動員ランキング】
初登場の『コンフィデンスマンJP』が1位で快調なスタート🎬
1.🆕#コンフィデンスマンJP
2.#名探偵ピカチュウ
3.#キングダム
4.#名探偵コナン 紺青の拳
5.#アベンジャーズ／エンドゲーム

日本周未票房第一

點解長澤正美可以仲可愛過後生

好似從來都咁可愛

SP佢個look好似當初拍touch果陣

最後果幾十秒舞真係不得了

搵唔到

噴銀紙部機知唔知邊度有

上年舊post有講，好似係

舊post果時話HKTV Mall有

好似係俵屋咖哩隻舞嚟

唔係扮海底魚咩

有冇link

好多新圖睇

三浦春馬ig

男主角真係好靚仔

好想印張19畫去件衫度

メガネ娘

成個節目都係度9up好搞笑

呢個節目純粹睇女星戴眼鏡

琴日凌晨都見到正美BB番宣緊

李小朋友

巴打住東京？

可以入會申請做貓仔club

屌見到個post以為定咗幾時上

睇住sp先啦

澳洲

一早睇完

長澤點解仲師奶過竹内

好多人話年輕過早兩年

好想睇，香港快啲上啦

有片商買左，映期未定

留名睇

睇晒日劇版，期待電影版

台灣都定左8月16上
咁香港呢

哩集堅好睇，如果手同花順係達子做比阿久津，咁成個局就堅完美，令一個人信仰既宗旨被個局搞到對宗旨動搖，而達子為左成功連自己都出賣（雖然留左後著），同時賭局對話都係可以細味

其實阿久律比較似輸俾豬隊友

又顏射

連續兩周日本票房第一

長澤まさみ『コンフィデンスマンJP』大ヒットで続編決定！

興行通信社が発表した５月２５日〜２６日の全国映画動員ランキングで、５月１７日に公開された『コンフィデンスマンＪＰ－ロマンス編－』が２週連続で１位を獲得したことが明らかになった。

『コンフィデンスマンＪＰ』は２０１８年４月から、フジテレビの月９枠で放送されていた人気ドラマで、映画はフジテレビ開局６０周年記念作品として制作された。

長澤まさみ（３１）演じる「ダー子」、東出昌大（３１）演じる「ボクちゃん」、小日向文世（６５）演じる「リチャード」という３人の信用詐欺師（＝コンフィデンスマン）が、金融業界、医療現場、不動産などさまざまな業界を舞台に、欲望にまみれた悪人たちから金をだましとる痛快コメディ作品だ。

「映画では、香港を舞台にマフィアのパープルダイヤをめぐって、壮大なゲームが繰り広げられる、という内容です。映画には、江口洋介（５１）、竹内結子（３９）、三浦春馬（２９）など、人気と実力を兼ね備えた役者も多数出演しています。今回の大ヒットで、長澤にもついに看板作品ができた、といえそうですね。共演している小日向も、“ダー子という役は誰でもできるものではない。それをしっかりと確立し『長澤まさみにしかできない』と感じさせる。もう代表作と言ってもいいと思う”と語り、長澤の演技を絶賛しています」（映画制作会社関係者）

そんな大ヒット中の『コンフィデスマンＪＰ』だが、すでに映画の続編製作が決定しているというのだ。フジテレビ関係者が話す。

「続編は北海道が舞台になるといいます。２００５年に倉本聰氏が脚本を手掛け、父と子の絆の再生を描いたドラマ『優しい時間』（フジテレビ系）に長澤がヒロインとして出演していますが、同作も舞台が北海道なので、長澤と北海道のつながりを感じますね。

また、『コンフィデンスマンＪＰ』で脚本を手掛けている古沢良太氏は、ドラマ『リーガル・ハイ』シリーズや、映画『ＡＬＷＡＹＳ三丁目の夕日』、『探偵はＢＡＲにいる』などのヒット作を担当しており、作品内でパロディをやることも多い、遊び好きな脚本家としても知られています。そのため、続編映画では、ドラマ『北の国から』（フジテレビ系）や、映画『幸福の黄色いハンカチ』、そして札幌のすすきのが舞台の『探偵はＢＡＲにいる』といった北海道が舞台の作品のパロディもあるかもしれませんね」

現在、映画が大ヒット中の『コンフィデンスマンＪＰ』だが、続編も今から楽しみだ。

信用欺詐師傳拍第二集

長澤已經回春啦師兄

映画「コンフィデンスマンJP」第2弾の製作が決定した。
2020

套劇好睇啊 唔知套戲幾時上

運氣SP係電影版之後?

香港係咪冇戲院上

安樂買左，未排期上

中出長大真係好撚高

等左好耐啦

台灣8月30日上映

咁遲

香港7月25號上

估唔到黃viutv app都有得睇運勢篇

上海電影節首映左

月尾上

支持支持

香港優先場張飛居然跟日本宣傳品一樣

9

莫名奇妙得達子係同海報唔同左

正喎
但完全唔知有優先場

紅衫正好多

紅衫有身材睇

真係睇得好前

睇完好撚正
一路睇就一路諗到底由邊到開始會係假
同埋見到電視每集d人物出現都好正

睇完 等第二集電影

係外國無得睇

岩岩睇咗電影
睇到一半差啲以為會爛尾
最後都無令我失望

仲拍第2集?講邊度

我都係睇到一半以為會爛尾，心諗有啲悶，硬加香港場景，SP運勢篇好似仲好睇
但到最尾都係俾佢呃到透

呢個世界水魚多的是

北海道

仲有達子46個故事都未拍

冇睇過電視劇係咪唔知講乜

冇睇過套劇入去睇會唔會一頭霧水

應該都幾大機會

都唔會ge
你最重要係知3個主角係乜人
同埋有個黑社會大佬比主角係電視劇昆左廿億
其他其實冇關聯
最多係會miss左好多每集電視劇角色客串位

好哥哥比人斬咗三隻手指都唔爆大鍋

聽日元朗好多場，就唔到時間既巴絲打歡迎入元朗睇

優先場先有？

係日本買

啱先荃灣睇完

另一個日本買既文件夾

尋晚睇咗
大家記得睇到最尾，唔好一播歌就離場

相比之下，本周開畫的兩部日本電影，首天似乎表現一般，每場平均人次只在24上下。安樂發行的《信用欺詐師JP：香港浪漫篇》首天安排於31院映近百二場錄得近2,900人次，推算收入在18萬至20萬之間，看來日本電視劇拍成電影在觀眾客源上有點局限。
120場但得3000人睇

有三浦春馬

普遍香港人只會睇荷里活大制作cg戲

鳩樂今次應該算大搞，但係無咩人睇

乜冇人有睇電視劇

Viutv 有播但啲人wfc
Btw 尋晚睇完要趕船，有冇人pm 我彩蛋係咩

見到31號晚仲有開場
等埋屋企人得閒收工去睇

靠報紙同網絡係咁煲大佢

日劇黎講呢套真係算有創意個陣ending個twist位， 唔知電影今次玩咩twist

tg:kumamoniov

我覺得運勢篇仲好睇

呢個位見到，成場人都係度︰咦？喂！

我都覺，雖然呢個香港篇都唔差
廣末涼子

唔知有post credit scene

X2

套sp擺上大銀幕cast都唔失禮

今次戲份側重晒達子 其餘兩人好少戲份
反而sp每人都有條線

今次 Richard 基本上可有可無

佢最後撇臉皮先醒起佢做咩無參與過呃人計劃

編劇係玩開twist位
Legal High又係玩twist位
係無呢套咁癲

呢個post俾唔俾劇透？？

藍字加特細字

好好睇 準備2刷
光復香港 時代革命

有咩事大家都要記得

尋日睇完，d廣東話好搞野

洗唔洗睇返套劇先？

上面巴打話唔睇都ok

想問片尾有咩睇

利申：一起歌就走左

整咗個女idol group想呃生瀨勝久，長澤，akb條女，長澤徒弟，係泳池姣小日向條女係地下idol場館到表演，生瀨同東出，小日向講長澤太老係大媽，換咗佢團野就可以出道

依個呀

係
個melody同舞係sp尾達子做個段
但首歌電音左同段舞幾似perfume既風格

官方幅圖早就劇透左

右邊似大媽多啲

欺詐大媽多，嚇親理查哥

呢套有創意過legal highlegal high睇左s1 好似平庸點， 真係靠兩個主角carry套劇

我估season2應該又呃多次某人

得電影第二集

想問劉藍前夫係咪盧海鵬飾演？定一路都係理查德扮？

冇睇過劇可唔可以睇
會唔會唔明

上面巴打話無睇都ok

三浦真係幾好戲

小栗旬就整假石個師父？

上個月係鳥取時影

睇完
正
但個片尾曲完左之後果段好似同套戲冇咩關係

PS
五十嵐把梳好正
有冇巴打知邊度有得買

無睇過劇覺得三個人戲份太唔平均
作為小日向文世fan有啲失望

想睇
大媽舞

正

我好似係馬場個幕見到成龍

應該係榮島智嚟

8月5號呼籲各位入場睇信用欺詐師：香港浪漫篇
支持達子bb

中間有d沉氣，如果冇睇tv
見d水魚出返黎，都冇得笑

安樂發行的日本電影《信用欺詐師JP：香港浪漫篇》在開畫表現不如預期下，周末被削場四成至36院僅平均各映兩場，全日錄得近四千人次，每場平均人次在56左右，整體爬升在四成左右，推算收入則在30萬以上，同時為電影於三天累積接近75萬，不過表現仍不算理想。

前幾日睇左，高質同有誠意，睇CREDIT都有幾十個香港CREW，唔係之前睇開果隻「外國人眼中典型香港」

警黑合作 簡直貼地

75萬都算唔不理想？？
我收貨

都要睇返同期對手，辛巴咁勁，實一家大細仆哂去睇

Viu OTT 有

百幾場都得75萬
同上年套50次初吻一樣

唔係話劇集都出咩？

自從睇完劇集之後每當見到佢地三個事但一個都覺得係搵人水魚...

(包括之前套假面酒店)

家陣見親小日向都覺得當人水魚

富士應該唔拍劇啦
無收視

我發覺小日向好似咩角色都得咁...

定係我已經上左腦？

但佢加埋monako呢個徒弟無理由唔整多輯....

之前日本當地收視都好似唔錯

十集都唔過10，仲要月9

呀銀竟然敢叫呀妙撩耳屎

明明幾好睇.....

覺得電視劇仲好睇 明明3人組但啲戲份少到令人失望

五十嵐又被遺忘左

同意 唔止五十嵐 少爺仔同理查德戲份真係少得滯兼夾唔重要

所以sp佢地兩個好多戲份

五十嵐仲有經典梳頭
少爺仔話我愛你個part有睇電視劇就知係做戲

我始終覺得五十嵐既存在只係為左搞笑...

(最好笑係打籃球果集)

五十嵐個角色仲出名過達子
我仲以為電影會多戲份

我想要佢電影版果把彈弓梳

已經好過唔少月9劇

套劇無咩人睇但係套戲收成30億日元

打籃球果集五十嵐真係笑死

大家睇到幾時估到達子會反cup

五十嵐(好有型地):「係時候輪到我......」
達子:「まさか.....」

之後五十嵐就訓左喺度...

呢幕笑到標眼水

Tv>sp>>>>>>>>>>movie

上場時間16秒

呢幕夠哂經典

由三浦春馬同佢講再合作果陣我已經覺得有古怪

一開始睇到警察幫劉藍做野已經覺得好怪 個陣已經估警察係假扮

有冇人有睇埋SP頭半part講佢地幾條友撈唔掂幾好笑

點會無

同jesse一齊上直升機嗰陣
但係以為佢反cup係為咗呃條鏈
赤星先係真愛

但身為香港人去睇呢樣野，會覺得好正常架嘛

係咪成套都係香港

上年播都無咁應景

套劇播嗰時live住追，見返唔同篇嘅角色真心笑咗

期望過高，有啲失望，劇情有少少悶，覺得劇同sp好睇好多 the one睇，一播片尾就開燈，以為冇彩蛋直接走咗

再睇多次啦要

邀請你8月5日入場睇多次

睇完, 好正wo

中間好似好沉重咁, 但結局笑到仆街

劉藍

終於連幅低能畫商品都買埋

巴打喺邊買？

日本富士台門店

幅畫好正
以為電影版會玩好多唔同造型 不過都好睇既
淨係睇正美已經滿分
希望之後年年都有得入戲院睇正美主演既電影

淨係為左睇長澤雅美都抵
三浦春馬靚仔左

下年有第二集，望會買

開哂燈我都唔知有彩蛋

係劇嗰度都出season2 + 第二集電影
定淨係電影版出第二集?

得電影版第二集

冇睇過電視版
見到有長澤同廣末
已經下體控制大腦沖入去睇

廣末涼子

知唔知咩叫三罷
罷工罷課罷市，如果你可以睇到戲就證明三罷唔成功啦

廣末咁正都唔識

電影版都無廣末

Sp版先有

legal high時同古美門鬥戲好正

推

電影版邊幕有吉瀬美智子？完全留意唔到

有呀，話咩開民宿定唔知咩嗰度，好短

好似係傳單上有相咁

傳單有佢相
佢地住間民宿係佢開

同日上映安樂發行的日本電影《信用欺詐師JP：香港浪漫篇》昨映約35場錄得逾千八人次，每場平均人次達51，推算收入在12萬至14萬之間，十天累積在170萬左右。
170萬都算係咁